冇冧巴唔洗驚 唔好怕唔好被捕

有自稱黑警嘅人搜查你就問佢係咪警察有冇冧巴
唔係Cosplay就等於警察
佢冇冧巴嘅就唔好理佢
要拉嘅就跑 跑去最多人嘅地方
即使拉到都鋤你唔入
證明唔到自己係警察 點解要比佢搜
基本人權 又告唔到你阻差辦公
必要時可以推開佢
因為都告唔到襲警
不過以上情況只適合係室外同好多手足嘅時候用
千奇唔好落單 講咗2個幾月
一個都不能少

光復香港 時代革命

五大訴求

缺一不可

Fight for freedom

Stand with Hongkong

齊上齊落

出黎呀！！！

push

Push

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.